有冇財經丁丁幫忙 點解樓股完全冇跌

大商場冇開
有TG
股重係 26000-27000
樓租及賣只係調整，冇跌過...點解，完全唔明

因為大戶完全無影響

聽講劏房大業主3zero食緊棺材本

可以挨多兩星期

佢做零售前線，專奶強国人維生

只係個別
似乎大戶根本唔驚

股: 你睇成交額啦 日日得幾百億 同以前閑閑地千幾二千係兩個世界

樓: 淋病加大按揭成數喎

因為香港經濟並不依賴零售旅遊。
出入口，金融其實呢幾個月無咩跌。
房屋因為辣招其實已經靜左一兩年。